{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082315?place[place_type]=GID&place[gid]=1082315&place[latitude]=37.1009090368&place[longitude]=128.6401697432&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미사밸리펜션"
    },
    "text": "ミサバレーペンション(農場)は宿です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、そのような場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションですが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、そのような場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、このような場合にも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間を守っていただくことで、次のご利用のお客様のために役立ちます。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物が毀損されたり紛失したりしないよう注意しなければならず、そうでない場合は宿泊客が責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、このような場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ミサバレーペンション(農場)はメゾネットタイプの一軒家客室であり、プールとペット1匹当たり1泊2万ウォンの追加料金があります。 食事も可能で、駐車も可能です。 また、ペンションの近くには渓谷が隣接し、様々な体験も可能です。 客室情報は花の香り、トゥラク、ライラック、鳥の鳴き声1、鳥の鳴き声2、松の香り、水の音、カーネーション1階、カーネーション2階があり、基準人数と最大人数がそれぞれ異なって設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションですが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、そのような場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、このような場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を守っていただくことで、次のご利用のお客様のために役立ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物が毀損されたり紛失したりしないよう注意しなければならず、そうでない場合は宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、このような場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ミサバレーペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ミサバレーペンションの近くには渓谷が隣接し、様々な体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室情報は花の香り、トゥラク、ライラック、鳥の鳴き声1、鳥の鳴き声2、松の香り、水の音、カーネーション1階、カーネーション2階があり、基準人数と最大人数がそれぞれ異なって設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 707
    }
}